紅紅利狗捐進了狗洞

喱狗

藍藍天空高掛我的夢

嘩 想殺死人咩

文尼條賤種狗幾時番非洲收啲飢民屍

猁記精神，輸波殺人